阿祖，joe原來咁慘

【 24週以下 不是人嗎?】講座 (第四部份) - 失胎過來人經驗分享

喊咗 牙Joe

好榮幸係到分享我同太太既經驗

高登執埋仲可以分享中年失業經驗添

無人理...陰公